突發！邊位波台警犬良心發現

羅sir

係委任證啊！！！

推

召喚以下會員
@港毒之父
@H_Lozano
@Oliver_豬腦
@D.Dalot
@夢不拾遺

唔係佢 已face check

原來真係有委任證嫁 我重諗住吹出黎

六月以來第一次見到委任證

終於有委任證啦

有撚用咩

終於見到委任證

差啲唔記得

心軟賓周硬，我屌你老母死全家

有人唔做做狗

第一次見到委任證

鳩硬sir

推到有更多警務人員良心發現！

我哋波台手足成功感化警犬

Ah sir 係咪收到order岀黎維穩?

@ 鳩硬sir

呢位手足你正式做返個人

恭喜
良知戰勝獸性!!

推到更多人回頭是岸

良心發現 就吞自了
家屬就以明志

好心唔好手寫好危險

點解？

大不了以死明志

終於見到委任狀

屈cp就仆街

原來依樣野真係存在

利申返先，唔係我

咩叫大不了

原來真係有

得一個咋

係好多年未見過！
係失散左好耐既 ！！！
既委任證啊！！！！！！

有第一個好快有其他

收到風唔係學友，佢仲做緊速龍

樓主好能25

@鳩硬冇親戚

鳩sir

鳩sir嚟 認得佢手字

陣間警方可能會要全部警察交返張證返去。反正佢地依家都唔駛show張證出黎

委任證有撚用咩 平時on duty都唔檻

收到風係樓豬來

你咪屈

硬鳩sir?

我已經辭咗職，721你見過陶輝？

Fact check咗，係會員鳩硬冇親戚

我fact check左

著埋白tee啦

委任證呀

推到上熱門～～～

仍然要上戰爭法庭受審
好彩咪無期徒刑

原來真係有證 以為都市傳說

我都fact check 咗

希望其他警犬早日做返個人，返嚟波台嘅大家庭

呢兩個月黎第一次見到委任證

推！

得一次比左你 點解黎得咁突然

阿sir岩岩還左錢

留意到得一個負皮

極度懷疑係有人不滿有手足25其他警犬

小心認到字跡

似女仔字

Push

準備調去守水塘

全民頭盔月

竟然攞啲咁珍貴嘅野出黎
Respect

原來真係有架
長知識了

推上熱門

聽講係 Ben sir

Wave Sir，我哋搵到你張委任證啦

No check forever

鳩硬蛇黎

係最罕有既XXSSS卡！

鳩硬SIR黎

可能係攞左屋企人張證
係良心發現就辭職啦 仲做狗為乜

原來係有委任證㗎

似女仔

黑警冇一個係無辜
你地手足full gear衝落場打到我地爆撚晒缸 影返張咁嘅相就想洗白？
黑警濫權 可恥 無一例外

人少少你認左佢算啦

良心巴絲打記得盡可能隱藏自己身分，例如字跡、報料msg留意打開 「嘅」 定 「既」等等

撖錯負評左

不如留係入面做我地條針收風

不過影張相就想人支持你班仆街？
全香港警察都係仆街，7月21刻意任由黑社會打市民

諗住波台事波台了，依家上咗熱門

D字怕唔怕好易認....

終於見到委任證喇

3幻幾個黑警先見一個有D良知

即係有3隻警犬負皮我

終於都見到
奇蹟
百年難得一遇

屌你打字都有鄉音

係鳩sir，已fact check

終於做番人
好人一生平安
唔話你黑警同警犬
只限你一個

你仆街了 準備比人話你失焦啦

CC台要追擊我了

學友早就無得救

山幻

早日做返個人 = 承擔佢應有嘅罪

謝謝你

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

係良心發現就吞咗啦

收到風係蓋清

終於上水啦咩

係係連登見到傳說中既委任證呀
好多狗狗呀連登

For the very first time

六九至今
仍然未有黑警以明志撐林奠

咩終於

係咪唔敢入呢個Po

原來警察真係有委任證嫁

其實係李漢民

好心用毛筆寫啦 唔好比人認字

李漢民係#555歌神張學友，已經fact checked

元朗嗰晚有㗎 自己友唔會投訴啊嘛

張證右上角果d污漬抹走佢啦。
最好磨下張證等人比較唔到d划痕........

太大意喇....

做返人 就生生性性準備上戰爭法庭受審
好彩咪無期徒刑

第一次見！！！

No，呢個係警察，其他嗰啲先係警犬

我 良心發現了

警察都要上庭受審 好彩咪無期徒刑

喱位應該會比警犬搞

狗咬狗

波台特色

原來警察仲有委任證架

你既意見 上頭巳經收到喇
準備好 熟悉一個新既環境未

基本上已經去到要解散警隊既地步

依位警察好好保護自己

原來真係有
快d 啊sir 唔想做狗快d出黎

原來真係有證存在 唔係都市傳說

開始擔心嗰位手足

原來波台咁多警犬

參考#5

難得一見

學友

推呀

學友 = 八鄉警署分區指揮官李漢文

波台警員名單大公開 v1.0

終於知香港警察委任證咩樣

係傳說中既委任證阿！

終於有委任證

致敬

727 一齊遊行先講啦

原來犬隻真係有委任證
以為佢地餓得濟吞撚埋

大家記得保障佢嘅私隱

嘩屌乜原來委任證係真係存在㗎？！

失傳好耐既委任證

sorry, 無一隻係無辜

殺5隻狗就考慮吓特赦

可以係假野

終於搵番香港警察 外面個班既肯定係冒警

又屈波台

推到更多良心警察出黎

光復香港 時代革命

老婆 你有冇聽過一張失傳已久既差佬委任證

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

good afternoon sir

Respect sir

証

Mon緊連登既警察兄弟 麻煩你入一入黎

希望唔好被人起到

班警犬十件有九件都係癲

如果係真警察終於有返個正常人

真係阿sir 呢次！

做卧底掛

過左咁耐終於都見到委任證

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

佢真黑

手寫真係唔太好 俾人認到就死

仆街喇, 黑警最撚小氣, 隨時查你委任證個花紋查你出嚟
記得個證有污糟就抹一下, 或者加一兩點污積

老老實實, 一直守法既警察應該要同濫權既警察割席,
公佈你地濫權上司既指令,
而濫過權既警察都可以同你地班上司割席,
他朝有日成立獨立調查委員會, 你地都可以轉做污點證人,
特赦示威者既同時,都可以特赦臨崖勒馬既警察

依家公務員, 其他紀律部隊, 總商會都同政府割席,
警察再唔同你地班上司割席, 獨立調查會成立左, 你班上司第一時間同你地割席

網上先比人睇

原來呀sir有委任證

有第二位手足

歡迎做返人